唔會再野餐個post 900幾正評？

社會上有唔同階級，唔係個個都係斯文人，但係今次大家出嚟嘅理念都一樣，去到依刻講唔滿意同伴挑釁對家實在講唔通。

點解要唔可以口頭上挑釁差佬，係班差佬之前嘅所作所為迫㗎，唔好講話依班差佬可能唔係之前個班，唔應該拖埋佢地落水，佢地係一個團隊，如果仲有良心，點解仲要今晚出嚟行動，唔請假。你係咪覺得唔挑釁佢地，佢地就下次有operation就唔打你？掟磚會被新聞有位入，我明，但口頭上挑釁都唔得？係唔係咁驚會被報紙寫衰啊，要寫衰你，點都有料寫。

其實我覺得屌差佬完全冇問題，你依家唔係做緊戲畀全世界睇，點解覺得外界見到香港人軟弱抗爭，就會同情我地？點解會咁重視打輿論戰，咁容易因爲少少事而轉軚依班人嘅民意會影響政府嘅決策？如果政府尊重民意，你都唔會出嚟。

香港人真係好和善。
帶頭衝，係鬼！
唾罵，不智！

唔係叫你appreciate依班人出口，但你都唔好事後屌鬼啊大佬，人地冒險出嚟仲要被你咁割蔗。仲要見成900幾正評，人地下次仲會唔會出？

幫你pish

我只係唔明點解香港人嘅抗爭唔係重視肯出嚟個班人嘅士氣，而去緊張唔出嚟，係屋企食花生班人嘅所謂民意。

成班弱智日日打D煸情廢文上黎呃正皮

又唔好咁講，理性討論

聽日反送濱完又會有得打文上黎當日記咁寫架啦

認真今日前線係真係失左焦，但係咁樣就屌前線嘅巴打真係on9
重要成千正皮

我post返嗰個post我嘅cm

我會繼續岀

pushh

晚晚都會有幾多自稱勇武放灰post散播失敗主義
呢個post算有d新意了

啲人睇電視唔會明我哋感受
公關好重要 全世界都睇樣
71之前大家休息下集氣先啦
文宣真係好辛苦 影響力都越嚟越細
我都想發夢香港人有烏克蘭人咁勇
但我哋真係要檢討一下策略
咪繼續流失支持者同樹敵
最後又係玩死自己人

事後屌鬼真係好仆街 支持樓主

我覺得今晚真係過左火
好多電視台收左機

明你意思，罵啊婆個part我唔明，但如果你有d咁影響士氣嘅片，希望你唔好po出嚟。
抗爭入面，士氣同策略永遠排第一位

爭取民意好重要
衝擊好暴力唔得
掟雞蛋唔得
講粗口無禮貌唔得
圍稅局阻到人唔得
責罵TVB記者唔得
唔好敵視警察先生因為助長仇恨唔得

正評系統真係好容易帶錯方向
好似fb咁正評當睇左

連登正負皮係亂黎 都係跟風向
個post令到前線覺得講粗口都等如暴力
搞搞下無人想再做前線

漏咗一個
舉枝香港旗會俾位人入唔得

仲有啊
激嬲共產黨唔得

尋日有個白卡阿婆嚟搞事 之後佢行咗去班狗嗰邊 呢個時候我方前線mk開始講啲令女性好反感嘅説話 係極度難聽兼un耳
懇請咁多位分清楚場合時間人士開屌 係又屌唔係又屌
如果除咗粗口之外就唔識講其他野嘅 不妨叫口號好過

漏左個
"阻升旗會激嬲共產黨"
點解今次大家都進步左
連平時班左膠泛民都進步左
但硬係有D人鐘意搵D野黎屌媽拆蟹

仲有之前道歉單野
講定先，唔係唔同意出嚟道歉個班人
但我覺得香港人應該明白如果班人連為民主嘅不合作運動都仇視，有冇諗過就算點做，佢地都唔會buy你，同依班人道歉根本冇用
我想講嘅係民意重要，但係針對本身就支持今次抗爭班人嘅民意

叫極都唔停

唔係想呃正負評，只係想帶出一樣，就係士氣好重要

我認同律政屌阿婆個單唔岩
個mk仔睇個款都唔係行前線果d人黎
但係平時屌狗我認為係有需要既
始終企前排既人有時都係要d士氣
但係可以唔駛咁密
真係黎料果陣先屌囉

搞清楚
個post唔係話叫人唔好講粗口
而係驚野餐目的慢慢失焦

係
’對唔住 我真係好累‘
‘無力感好重’

發現有3個人負評左 究竟係究極和理非定還是係3毛
我思緒開始混亂
班人係唔係真係覺得有救世主要嚟打救我地，所有抗爭嘅行為都唔可以有少少弊端

其實正評嘅人都係同意有部分人9屌無point
但唔代表佢地唔會再出嚟
我都好憎差佬
但只少試下唔好係鏡頭前爆曬粗講哂性器官咁核突
呢度係香港 大部份人有政治潔癖係事實

令女性反感嘅說話我明 希望依點可以靠文宣宣傳下 同埋大家覺得有咩唔岩聽嘅說話，（除左對警犬），我真係覺得應該當面講出嚟，咁樣佢地先會知係over左，下次會知條線係邊

推，我自己都灰

講兩句粗口又畀人話鬼話三毛，又話要捉曬分化撚出嚟，咁我做忍者移民算，成班根本係無權力嘅共產黨

夜晚三毛又開工

起底 一時男人 一時女人 精神分裂

同意
上次圍警總啲人噴碌鳩 「我要自由屌閪」真係唔知做乜鳩 完全係想出嚟玩多過爭取釋放義士
依家係搞緊社運啊大佬
當你見到咁多人出嚟係純粹為咗發洩同開party
真係會有啲心淡
屌9佢地又話分化 唔屌佢地下次又做啲on9嘢
令人覺得呢班人仲真係為咗自由而奮鬥？
你教我點做

起底 呢條撚吊全部都係分化po

我諗你唔係話緊我

喂又唔好咁，團結啊，我開依個post係講士氣，
唔想到依一刻因爲少少一件講粗口先出現分化

靠文宣 同現場嘅人控制，我相信出得嚟嘅香港人大部分都係理性，係想件事好嘅

唔啱聽就係分化
啱聽就係檢討

茅頭指向政權，目標（四大訴求）要清晰
因為情緒主導而出現嘅所有與主題無關行為/行動都應該盡量減少
否則負面結果會多過正面結果

其實無人話唔俾屌
究竟你有冇睇過人哋重點講乜？
記唔記得前日有條片講有個正義阿叔一個粗口都冇鬧差佬？知唔知個分別係邊？
唔係要求你一個粗口都冇 而係你屌得起碼有point先
「你老婆同個女比我屌緊」新聞live出哂
如果我係普通市民嘅話會點諗
人哋出po 係想人哋反省改善
唔係俾你喺度放負

做人處事都仲唔明針無兩頭利依個道理點樣拿烈就睇造化
利申我由發夢仔到變直播仔先發覺粗口經某部分聲音特別大同粗既mk講出嚟原來真係好似黑社會爛仔挑機

咁我又冇講個po主分化，只係想講到依一刻先開個話唔會再出嘅post，之後成千正評，好打擊前線士氣

好似舉義旗一件事咁

我都貼埋波羅的海三國嘅歷史出嚟，話平時活動舉屬於自己嘅旗無問題

成班仍然覺得要升乜區旗，咁咪升飽佢，一邊反共一邊支持共產黨，根本成班連自己想要乜都唔知，好難唔灰心

唔可以次次靠文宣洗白
呢啲行徑只會比對家利用 抹黑我地
文宣巴絲可以阻止幾多

唉
咁樣落去都唔係辦法
檢討係一定要，要以事論事

點當面講？成班人係度起哄 笑得好開心㗎喎 乜野難聽嘅説話都講得岀口 我唔夠佢地大聲 一岀聲做正義撚分分鐘比人噓叫收皮啦過主啦你係咪鬼嚟㗎屌下都唔得

屌狗完全冇問題 但唔該屌得有point少少 講下612暴力鎮壓 611白色恐怖 一哥割蓆前線做condom之類 好過下下屌人老婆話人地做雞扮狗叫

我都明白前線氣氛緊張嘅話係會燥會激動 但我今日見到嘅 係班狗冇挑釁企定定嘅時候我方係度無理辱罵 依家我地嘅一舉一動都係鎂光燈之下 班狗因為612已經失唔少分 我地就更唔應犯佢地犯過嘅錯

唔係話割蔗，但你下下出黎鳩屌左咩？
特別係圍狗屋個兩日，大把人係到話呀sir你條女好好屌呀之類
無錯當下你係發洩左，然後呢？有咩實際作用？
旁人睇到只會覺得你on9, 小學雞，唔理性
圍還圍，衝還衝，但你都要保持理性權行過先得架
無理性去衝去圍甚至去鳩屌唔係勇武，只係on9既行為

大家對運動都無咩經驗，人地做完拎出黎檢視無咩問題
明知政府玩緊興論戰就醒少少，既然你都知唔係做戲俾人睇，就留力做D有意義既事，留返啖等要跑既時候跑快D仲好

係，放負，失敗主義呀嘛

我唔再出聲。

你試吓企係前線俾狗點相當面屌呀
屌幾句無可口非姐
仲要間中啲狗係有挑釁
後面都變態朗讀狗隻犯罪紀錄啦

贏中間派支持，輸自己友，你哋覺得咁樣正路嘅，咪繼續。

羅馬非一日建成

共慘黨用左三十年先成功執政

我當全部都唔係鬼

前線手足三十日都無咁快認輸?

真係當前線馬前卒
出嚟企最前 最後走 俾狗點相 返到屋企開連登睇吓咩環境 發現原來自己浪費咗半日俾所謂嘅自己友屌
你睇吓屌多幾次你前面除咗狗之外仲有冇人

前線同犬對屌幾句無可厚非十分認同，自由屌閪太柒依種應該當面講，即時控制，如果真係有人控制到，新聞報出嚟話示威者失控，咁我地，文宣都可以話有部分情緒高漲，但都制止左

東亞病夫 當之無愧

我要自由屌閪呢句
好似本身係有人噴個屌字先
後尾有人再噴我要自由閪 個閪字冇位寫 所以先寫係屌字後面
之後啲手足已經補救噴黑個屌字
我隔離post見到人發夢分享嘅

有時互屌都算，無咁難睇
圍警總班人鳩屌整幾個鐘甚至十個鐘，人地就係入面坐係冷氣房
你鳩屌黎有咩用
係屌都屌得有水準D呀

靠文宣巴絲做野？佢地做得幾多呀？
嫌自己人workload唔夠大要加大佢呀？
洗白唔係咁易架大佬，普通人只會記得你做錯既一件事，而唔係你做啱既十件事

其實冇人話要淨係贏中間派 輸自己友
只不過係叫人唔好9屌 無話唔俾屌
再講 叫你唔好亂屌姐 又唔會無左忽肉
唔明你鑽牛角尖做乜

好撚吮核，完全係我嘅諗法，自己友嘅士氣永遠都最重要，花生友民意算鳩數啦

緊要時刻其實唔好太misleading. 平時玩野我明。

本來好攰，但睇完個post瞓唔到
可能我emotional啦，追哂成個post見到大家嘅留言會諗原來只係因為在場有人講粗口鬧老母，成晚做嘅嘢、爭取嘅嘢、付出嘅嘢都係不值一提
大家眼中只有粗口，即使我哋做幾多，有冇份講，原來係好多同路人心目中成晚嘅手足都係爛仔mk偽勇武，有破壞冇建設，只係逆轉民意、令到支持者唔再出嚟嘅兇手.....
唉希望瞓醒會好啲，唔好再諗埋一邊

其實我都想知應該嗌咩口號好
黑警可恥嗰啲已經嗌到冇感覺 好冇威勢

成日話包容，但就唔包容市井
到底不割席仲存唔存在？

Thx bro 文宣除左叫人野餐 仲有好多野可以宣傳 可以指引！

但你望吓班友啲標題同講嘅嘢
一係一嚟就屌鳩前線
一係就割
一係話前線戇鳩無腦

真正上過前線嘅會唔會咁講嘢
好呀，屌到佢哋唔好再出嚟啦
睇吓下次邊個同你頂

冇前面屌狗班人
班狗第一次衝入嚟，啲人已經散晒啦

但碌鳩真係好撚on9
在場好多女仔係度 又完全冇意義

有人會覺得亂屌老母係唔好 但樓主永遠支持你地，叫囂係增加前線士氣嘅一種方法！！！

無人講過不值一提，至少表達左我地既意思
大家講既只係不足同改善既方法
而事實不斷講粗口真係無意義

檢討可以 但唔係一味插 妄自菲薄

應該包容 但唔係盲目硬撐

不灰機 不分化 和而不同

香港人 在心中

值得深思，依個運動每個階層都有人出嚟！大家互相包容，體諒最實際，出嚟啦文宣！

入嚟畀我屌柒你班連登仔

表面係無野睇

小小睇法
［幫手推］求討論 經過咁多日發夢點解好似無用

真，其實屌狗真係會增加好多前線士氣，希望大家可以理解，屌天都光

可以叫人唔好屌警犬
叫人唔好出黎真係on99

Respect

我明呀 其實我都係附近
我都覺企到冇雷公咁遠
但又聲氣最多嘅人好撚柒煩
但如果有自己人都咁諗既話
其實真係可以嘗試下唔好講性器官個啲 最少係鏡頭前
但如果忍唔住既話 當然唔係問題啦
我知道前線好辛苦又好氣餒
休息下啦 唔好鬧交啦

唔好忘記呢到有大量三毛

次次都係手足訓晒 凌晨出黎推po

新ac俾人扑得多 識得用舊ac扮前線

呢幾日我夜晚醒左 見到好撚多

可能部分失望既真係自己人

期望愈大 失主愈大

但係唔好忘記

你想爭取既野難度有幾高 你就要有付出相等努力既覺悟

長期抗爭 係鬥長命 唔係鬥快放棄

唔屌狗冇咩做
口號嗌兩野都攰 屌狗越屌越興起 振奮士氣

啲狗聽完都好有士氣啊 你唔係前線梗係咁講啦
唔係未見過啲狗有幾癲下話
振奮士氣都有其他口號嘅
理性抗爭啦

大家互相體諒啦，冇話絕對嘅對與錯，一場成功嘅運動真係好需要互相扶持香港人加油

我係和理非，自己都少講粗口，但真係頂唔順班「和理非非」將「和平非暴力抗爭」既範圍，不停收窄成「文青抗爭」，呢種劃地自限明明過去失敗既原因之一，但呢幾日又出返晒黎...甚至連顧埋淺藍絲既感受，真係無言...

前線某D狗真係當你唔係人
你鳩屌完佢地只會令佢地更團結打得更大力
就算你唔學共狗拉一派打一派呀，都唔好令你既敵人更加團結呀大佬

凌晨有成千個正皮

野餐手足真係咁勇武 唔洗訓 定有人另有用心

大家自己睇路

前線個班wor 前線點會有老有嫩呢 同埋霸氣哥係有堆cam影住 班狗又點敢砌佢試下冇鏡頭，捉左去暗角啦
純粹個人睇法

班狗要攻就會攻
唔好成日拎霸氣哥打飛機
如果佢612講一樣嘅嘢，我肯撚定佢入咗醫院

香港人嘅軟弱抗爭從來都唔係咩光榮嘅事，希望大家唔好以為軟弱抗爭可以吸引到人嚟幫你

唔係要文青抗爭，而係要人理性
鬧人都可以好理性有point，自己上YouTube睇下
唔該唔好再曲解我地意思，亦唔好再分化同散播失敗意識

一班人屌狗屌到班狗越嚟越想打人
一個霸氣哥講道理拖慢咗成隊黑警去追示威者

情緒就個個都有
屌得啱屌得中咪落力啲屌囉
為發洩屌嘅
屌到咁撚露骨仲當去玩咁嚟屌
係屌都屌返嗰堆訴求先

釘埋蓋都似

其實出到嚟，見到對家重防/佈緊，就算未有事你都會緊張起嚟
所以現場同睇mon其實兩個世界

anyway. so far所有行動最basic嘅criteria都係人數而唔係思想同裝備

巴打心水清
成班仲喺到講緊「搞錯呀！粗口都唔俾講」

每晚凌晨都係咁

前幾晚我都會推番其他有用既 post 上黎阻止下

但被三毛狙擊番我 仲洗風向

心淡

依家只係一種檢討 希望唔好搞到目的失焦姐
如果講少少意見都俾人話分化 三毛
其實好難進步
大家都係為件事好

喂喂 你叫人唔好分化放負

自己都要頂住先

不灰機 只跟機

認同
佢地要醒一早醒咗

梁天琦講過抗爭係冇底線

已頂 加油

仲要好似好委屈咁喺到放負
講真無人完美
大家要進步就要互相督促檢討
唔好下下唔啱聽就話人分化
咁分落去你盞無哂隊友

呢個又係盲點。我都 buy 有 point 唔駛粗口。

但咁係咪代表講粗口就冇 point ？甚至一個抗爭入面，係咪每一句都要有 point？情緒發泄邊個冇？正如我知好多勇武派都覺得「畀d掌聲自己」難聽過粗口，我聽到都打冷震，但我覺得「畀d掌聲自己」同「粗口」都係情緒宣泄。

我真係唔知邊個分化，我叫和理非非忍一忍就係分化，要幫手鬧埋一份先唔係？

唉 瞓先 希望瞓醒俾人屌完

梁天琦真係有個種氣魄帶動更多嘅人出嚟
可惜可惜

畀d掌聲自己 除左勇武派 好多人都覺得好難聽 100萬又要畀 200萬又畀 唔好講反送中，乜撚訴求都冇回應過，畀乜撚野
Sorry for嬲撚左

輕推

冇錯 我唔覺得講粗口辱罵有乜問題
冇怒火 抗乜嘢爭?
點有火去升級

同自己意見唔同就係鬼

1. 有point冇粗口
2. 冇point有粗口
3. 有point有粗口
我屌緊(2)，唔小心舉左個屬於(1)既例，但用意在於有point，唔係要冇粗口. 如果係(3)，歡迎
有point的話，點屌都冇問題。唔希望大家錯focus在「非粗口」

唔好拎人地講過既一句就發大黎講
無底線唔代表你做既野可以亂黎
做所有野都應該權行過輕重先

起底 真係幾鬼下

好日唔上水 上親水都係政治倒米po

但我覺得你唔駛走去鬧呢班「畀d掌聲自己」既人，都只係一種提振既方法，當然我都希望和理非非真係做到「換位思考」。

無底線
唔等於打家劫舍姦淫擄掠
唔好曲解我講法
有啲嘢心照啦

粗口辱罵對於佢地做陰騭嘢嚟講
好小兒科咋

但對我地陣營有莫大好處

甚至一個抗爭入面，係咪每一句都要有 point？
我答你係，至少係最理想既情況下係
黑警一樣話自己壓力大情緒不穩，咁佢係咪可以發泄係市民身上？
發泄情緒可以，但唔係咁樣發泄
「畀d掌聲自己」無錯係好難聽，但至少人地上到枱面，你呢？

但真係頂唔順班「和理非非」將「和平非暴力抗爭」既範圍，不停收窄成「文青抗爭」，呢種劃地自限明明過去失敗既原因之一，但呢幾日又出返晒黎...甚至連顧埋淺藍絲既感受，真係無言...

自己睇多次E句，你唔係叫人忍一忍，然後再諗下點解會俾人話分化

對家而家識玩左，我地都要小心啲

其實仲有 4. 冇 point 冇粗口，我都聽唔少
不過冇 point 又點，上網屌都算啦，點解有d人要話「因為咁樣唔去」？
因為粗口所以唔去，本身就係最冇 point
警察恐你推你打你你忍到，自己人講d冇point粗口反而忍唔到？

無人講過打家劫舍姦淫擄掠，亦無曲線過你講法
只係指出人地講無底線唔代表你可以鳩屌
而家唔係要你同黑警比
唯一既好處只係俾你班人發泄下囉

每一句都要有 point，但「畀d掌聲自己」無錯係好難聽，不過就得
你唔覺得你好矛盾？

我上面果句「收窄定義」，我目的就係大擴寬對抗爭既想象，抗爭就算和平非暴力都唔係純潔無暇，直d講就係大家忍一忍。你覺得我分化，sorry。

不如我轉個字眼唔用「屌」字，其實唔係粗口問題，係挑釁說話。
又唔係企最前排頂既，不停出言挑釁犬隻做乜9

請求大家自學燈滅後路

同話父母唔遊行就唔愛你嗰啲撚樣一樣係分化撚

挑釁本身真係錯？甚至你既出現，對警察本身就挑釁。
我雖然係和理非，但我從來覺得挑釁冇錯，挑釁先會引來對抗，冇對抗件事就完結，冇人會理你。理性d睇，只係大家挑釁既方法唔同。

no offence，但我諗你應該接受過基本教育架嗎？
我講既每一句都有point係指理想情況下，亦無講過「畀d掌聲自己」係得
只係講相對上人地放到上枱面而你唔可以

我認同要擴寬想像，但你個句既說話加上...只會令人覺得無得救

一句no offence就可以質疑人地冇受「基本教育」，其實好offended ，係仲難聽過粗口，呢d就你既「上得檯面」？no offence，但我希望你IQ高過80。

算啦 唔好再講啦
我明個種辛苦完頂左一日返到屋企仲要俾自己人屌既感受 我諗大家收到架啦
自己各自消化下啦

對唔住 借問聲琴晚海濱你係邊 人不可以貌相
屌個阿婆係我玩大左 係咪前線自己知就夠

希望唔好忘記大家係爭取緊個5點訴求，就算係登報都係咁寫: 1. 撤回 / 2. 釋放被捕者 / 3. 收回暴動定性 / 4. 成立獨立調查委員會 / 5. 真普選

現在突然又加插一啲議題落去，會慢慢失去原來既焦點，但中環解放軍用地件事係有迫切性就無辦法。事實上政府已經拖字訣、開新戰線等反送中事情淡化，令原本市民既訴求被糢糊。野餐屌克警唔係唔得，但呢一個只係一種手段，並唔係個重點主題，唔好忘記你想要爭取既係咩，唔好墜入圈套將個焦點去左克警，如果唔係佢地就會大造文章，話係呢班暴徒挑釁警方在先

Push

有一班中間派係真係甘諗
我地需要文宣

即係我言語挑釁警察，有武器既警察就可以打人？我諗道理唔係咁既下嗎？612 講既係警察用 unparalleled force ，而唔係話示威者完全冇用 force 。

冇咩事我去做嘢先，中午一舖過大休

非常認同!

隔離po話要吸納埋淺藍陣營...大佬呀，佢地無腦架喎，你做咩都無用啦！點解要為班垃圾做啲違背自己嘅野或者唔做一啲應該去做嘅野？
有時覺得對住班淺黃都已經好攰.....好想一開口就屌柒佢地，依家仲話要說服埋淺藍，根本無可能做到

正評應該係指唔好變成仇狗集會姐
對準焦點應該ok
總之唔好咁易放棄

你講既係克警過份使用武力，我講緊係將焦點集中係返訴求上。我係指有媒體會將重點放係示威者挑釁克警，糢糊集會既目的，跟手放大示威者言語挑釁克警既畫面，再將警方使用武力既理由合理化，成件事個重點就會失去。

樓主收皮啦
你而家根本唔係表達訴求
我話你聽 你喺起哄 喺係d女面前要威既死mk
你係咁撚勇既 今晚攪大佢

分化

言語不足以構成暴力合理化

成日話各有各做， 例如71你就可以將焦點集中返喺訴求之上， 但你要大眾有心機理會你嘅訴求， 你都要製造一定程度嘅挑釁同噪音。 唔同派別嘅合作，希望達到嘅結果就係咁。

推

樓主小心，好多新ac 刷like帶風向

6月29唔該睇定啲先決定出唔出